去俄羅斯睇世界杯

要準備d咩？

認真架

認真

巴打幾時去？
我 6月頭出發

6月13先出發 你睇邊場

幾錢？

來回機票7千 住宿住係朋友到 波飛中間位 平均4千蚊張（小組賽）

我六月中去睇分組賽 你地喺邊睇？

入左谷末

咩谷

世界杯谷

香港

有冇link

有冇人睇莫斯科四強

你有冇tg 加你

tg: ks93731

求加

tg: holebasss

我去睇3場

我月尾睇兩場

你睇邊場

請問邊到有谷？

m50,56,59

莫斯科四強？

4000蚊咁撚貴

買左4強2千